緊急：想問問有冇巴打知學生支助被抽樣調查會調查D咩

是咁的我有朋友幫自己既小朋友申請第二年支助，但係今年比教育局抽樣調查要拎返17-18年既稅單比佢，但我朋友係做part time 工所以冇報過稅，想問問咁多位巴打知唔知咁樣既話會唔會比稅局抽後算賬？